有無人覺得呢排個局勢令人好唔舒服？

好似有大事要發生咁

不安